[黑警條命矜貴d],1個匿名電話就要航班返轉頭, 721 二萬個求救電話就無人理

71隻狗受少少輕傷扮可憐
一個匿名電話就可以即刻叫航班返轉頭

721 幾多個市民重傷危殆
二萬個求救電話 警黑合作故意製造真空時間
大頭相高清片乜都有
過咗咁多個月拉咗幾多個

推

擦土

駁吾刀

駁唔到.....

的士撞市民都冇事
撞狗就恐襲！？

有冇人教過佢地火車難題點答